hi 淡友賽馬區 （1）

呢度全部垃圾注，任你gel

Lm

1-11-12 中咗就復活！

冇4就窄左啲

波台攻陷左淡友post要開個新post

單t

唔想搞到人

又唔想去個邊

子言巴張飛唔中呀～終於學識點買

唔中

等重心場次

笑左
1唔知點
跑翻1650好似冇咁勁

Btw Po名有啲唔吉利

單棍 8-10中左加注aia put

潘狗騎乜9

收錢啦

Yeah!

肥航指示

笑左

屌佢老母 越騎越後

再黎

darksai lm

6環準備

超支持！

R巴重心注

3-4 6環

心水

3做乜鳩

太熱 賭孖寶

想賭2

中5-10

針埋就唔玩

勁！

有冇人跟

跟！不過加小小

補飛！

約定經紀

跟!

試多次5+10

呢場要買雷拉

唔敢

陰公 6環頭關炒

開心好友

跟

慘到

屌

fatfat

贏到就fat

屌，又係死潘狗

P 都好分啦

搵人教下我買馬

炒晒

莫雷拉今場輸左唔該退休

一字記之若 尻篤

收工 得返尾關

今場 富萬家 P!

屌，最後補飛，輸晒收皮

大師

最後補飛！

9買！

你試下是但揀兩隻睇睇有冇運先

每場最大n.o嗰隻
磅最輕

n.o姐係？有冇教學
我淨係知有分濕同乾地

馬號
Number

ok....

呢啲都睇濕同乾

小注田雞

唔係有啲馬中意濕地架咩

加多十蚊波仔 有手影

都啱嘅 主要都係睇隻馬有冇信念

2+4+9+10, 鳩督

嘩

輸11

跑2 4 慘到

隻12 收咗皮
屌

shit

仆佢個街
條Q咁都打劫

1 2死Q

死哂

得返3注

K巴孖寶
R7. 2-4-6
R8. 3-5-9

2 win
All in

鴻圖都靈小注試試 唔中今日收工

鳩督。。1+3+5+8+10

想試7 WP

中

其實打漏左7

隻綠色，追左兩場大注都輸，今次終於贏
上次其實有條件p, 無疾左一疾，今次雷神加落班

有TIPS未

All in2場大熱

有

8 潘狗
9莫狗
完。

唔想要佢地

當收息

鳩督。。2+12

終於過關

邊條飛

1+6 同路

等我上船搭沉佢

鳩督，1,6,8

此po已完

鳩篤2 4

屌你老母

哇，屌啊，11-3-2？

又唔贏

當家猴王追到唔追啦

今日 -800

買左3.9.11

西利

今晚坐左架特快直通車

星期日再玩啊

今晚繼續追數！

幫連登仔補下血

大戶

針Ed

傳送都未撳 充大頭鬼？

早晨，係時候度馬啦

暫時無乜心水，串晒佢算

我仲以為頭場無P 玩

頭場大家點睇？

頭場比狗賭

WP 2,4,5試試佢先

我3-4-5

買定r2 11-12-14 繼續訓

頭場，隻大熱直覺會第二試下d 三重彩先

狗餅

我覺分分鐘頭一二都跑唔到

但你串冷又怕佢跑第二，以馬會思維，佢跑第二/三，d 賭仔先輸最多

你岩

又熱又狗餅
1 4死Q

3 號，輕磅會唔會有機呢

我鍾意食4，但係C+3 分分鐘隻2號都有啲機會

無引

2場周蛇wp
有冇同路

㩒住翻黎

2-7-11

唯一支持周sir

出左街
一陣報賽果比我好冇？

表表馬

P

W

8-11-4

我屌

重注，輸左，仆街

下場唔買

再接再厲

R3
1-8-10

隻13快撚到

幾個馬位

R4
6-7-8

做乜鳩財經台會有個咁既post

1p

翠湖派錢咁派
易到

因為體育台個啲好惡

快速步，利貼欄

5-8-10

轉埋場地掛牌

要埋9

中8

獨鸁？

yes
買埋A2

Yeah

重心場次

分享下

周蛇

is 我都冇係體育台果度討論
啲人係揾人發洩 唔係討論

我啲注碼細啲，唔中到沒人笑你

大家睇好 2號

季尾分餅仔
$10 小注怡情

通常十二月-二月先會大賭

周狗咁廢唔敢包
其他人騎就贏9硬

呢個真

Y

濕泥

周蛇今季blacklist
今場4號

永遠劃走隻啦呢件垃圾

唔會再信周狗

又係垃圾馬

今日飛到馬到

追潘狗先

10 11都係田雞

仆街周狗

哇屌

我個田雞wp
下場繼續田雞

易到
一返到屋企就勁中

重傷，仆街

最後！2-7-8！

唔中就戒賭一個星期！

我都好傷

你一星期復原

咁有信心

比緊馬會數10比0
屌

In田雞I trust

落狗屎
睇路

我9:1

開條10-11比我反cup佢

-1200$

2K

13000

今晚點

大爆炸一陣先玩

單車變摩托

收返本聽日繼續

我中左14-1，回本

咁痴線

愛拼才會贏

中！

今晚無本地馬跑

沒啊，玩9買

黑哨到 屌佢老母

好彩中盤

我斷撚左係佢球12碼到

唔玩外國動物?

買左，不過唔中

第三場亂買中5,13 pq唔知過唔過倒姦

咁勁

信你！

做咩唔買盤

求其啦

中玩具

買左22 wp , 參考埋你個隻就好，位置q 都50倍

落撚到好熱

我隻W

希望攪得掂

大神

仲有冇推介

原來得返4.3😅😅😅😅😅

聽日繼續
第7場冇心水

跟r巴

勁撚到

你間野係幾號開咩地址呀
堅送花牌+過黎食

仆街祖狗廢到

認真 我都係

旺角中心啊，冇咁快就快搞掂之前先同你地講

遮個號碼衰仔，我就開舖之前先同你地講啦

\到時見

今晚一齊買

Gun

留名GUN

😳😳我用左黎過

S1-1
4 wp

跟！

中左1-5-8 單T , 好爽

買幾$..

10 蚊姐
8拖 4 隻 , 成本60蚊

跟人買

R3 8-9-10

差10🤣

R巴點

咁勁，點估到

我買連續數字

上面

我每日都係買左一張飛喳

捉到路

都好...先拔頭籌起碼今日唔會負數

岩已經入返個本同埋少少利潤走先

留名支持

腳巴呢邊係和平區

唔洗理我 呢排都好少上連登

連贏過關

勁，都幾好 分

我都尻篤番條飛先

過關成功

弘樂器超撚到

20條街

頂唔到條位置DIU

跑咩

6-22-3-19

屌，2關啦！

訓喇聽日再玩
唔補了

補60$點睇？

上面個位好旺

正呀喂

2000$

無，暫時得1093😂

補d咩

6-12 再加多隻

今晚d ball 有無心水

gun!

想保住連續3日正數

獨贏

豁出去算lu😂

跟左位置

屌乜鳩野14號

第二

一起步 隻15好唔規矩 係咁撚9隻花裡意

比人爆左4重

p 都有兩倍

今晚有無足球快車

過唔倒姦

求其中一張今日就正數

頭場同你對左

唔同路

真係唔識

屌和波格

屌，紅左

好似開晒對家,我跟左你d 場次尻篤左，不過唔記得自己買左乜，等7點半睇下有無錢收

因為我就算買P total都係輸
所以淨係屌W

好男人😂
我對煮野食0認識😭

今晚又黎過啦喂

開緊一間新

殺！

呢個禮拜好多馬仔玩

其實我同子言巴差唔多咁大
人地婚都結埋又開埋鋪頭
我連女都冇條真係好撚垃圾

傻啦，人生意義唔係用錢/其他人嘅人生嚟比較，人比人比死人，最緊要自己過得開心就得

你

就係連自己都唔開心
不過都係無謂係到呻😂😂😂太小學雞

外國馬大家係咪⋯⋯鳩簡架渣

係啊，早兩日有人中左120$中4000

香港跑十幾隻我都成日輸， 廿幾隻羅位置q都幾難中😅😅

7-9-22

屌，我條4連

我錯擔，我屌老母

R2 10-13-14

Allin大屠你

生死！

搵莫雅做膽就無死，好似以前既雷狗咁

屌退撚左第7場
咁會點計

我都唔知

唉
又要重新買過😓😓

3 9

又第二屌你老味😑

凈係中左第一場，唔玩啦

屌你老味唔撚玩喇聽日

隻隻都第二
痴撚線

好撚痴線又第二

留錢星期日算

熱狗必勝！

買到灰
輸比d唔知咩大冷門閪馬

最後一擊！

Btw，你唔會見到我喺舖頭多謝你

好撚驚又跑第二dllm

More?

終於翻黎
尋晚落吧
今日包粽
夜晚終於有得賭
有冇馬料

咁撚chill

凌晨3點翻屋企
7點起身包粽
就黎要換肝

有女陪既我都唔介意😅

R巴今日馬仔點？

你咁講到好似一定5系你杯茶😂

上面買左啦
前兩晚場場第二屌佢老母輸撚死

真

熱刺咁都俾人追喎我真係屌佢老母

我熱狗

蓄牲

點樣中，仆街

1-13中

2場點部署？

R3 1-6-13

3 自膠

117倍win 搵你老母賭

R4 5-6-7

捉number

捉 騎師

莫雅今日食左屎咁

等睇火山變垃圾

今場大勝

睇第四

好彩係第3唔係第2

唔係第2咩？

屌
盛夏又第二
On9

補多舊W落去

又比隻唔知乜柒殺左
屌
Allin尾場

我都準備all in

1-2-11 大大all in!

好撚灰
連續3次跑第2但系輸比不知名冷門

但系又冇理由買位置
場場咁熱把撚。。。

風雨同路

想拎返個尾彩
Cls買足5日得1隻W
5隻第2
3隻第3

死撚哂
聽日再戰

唉
聽日跟返你

聽日係姚本輝日

啲波針到仆街

我全中

1場5 wp

5號我都幾鐘意

周狗。。。

我中1嫁，係唔撚中腳

周狗又win

痴線

真係賭波算

咩全中，我屌你老母

我跟個個中左
但我買唔切，單T 1,3,9,13,14 . 無買7

旌輝100%

勁

買左1w3p

R4 1-3-9

2 wp
R6

以後唔敢出事前飛

點部署？

唔玩，痴撚線

香港馬完全冇哂方向😑

再唔中，一個月唔再玩

唔好

是旦買埋收工

星運子爵

2-4位，qp都唔比我

騎多步咪好

屌佢老母

收息注

GG!

How

今個月唔再玩馬

唉屌
不過呢個禮拜都叫做+3000

雅士谷連今日total幾多😓

2k

快車

尋日全中

波我4年先賭一次

星期三我都係買最多200算

我淨係玩英超同西甲，有時德甲/乙

維拉會唔會太易

勁呀洗唔洗補飛

我買左1:1 2:2 和和

再射！ 500$ 亞特蘭大！

尋晚4張飛仲係中一張

慘，你唔玩牛熊啦？

7月先

你唔買3*4到係200$

今晚有無好ball ball 推介，唔識玩ball

重心，般尼，買讓球，200$入場費

言兄，今日期貨賺幾多

2000$左右我買期權牛熊
你呢？

今朝睇住佢跌500 點，無食到，分段食左，最後食得七成

最緊要正數

求其啦
都係9督
All win or nothing

訓先
希望訓醒贏錢有得早餐加大

好灰
唔知坐撚到幾時
隻垃圾

邊隻？

太古呀嘛...51$

4月中買
隻隻都升得我跌on9
身家得1500股咁就窄撚住左系到

好撚慘

我死都唔肯賣寧願重新草錢還卡數

唔信李城

無買馬 入黎G chi下子言巴

贏多d

呢排冇贏過，就算都係打和

又斷左係李城
Dklm

試下隻晉神

仆街 中哂腳

下晝講完睇中薛恩 臨場簡晉神
想死

點賭。。。。

捉到鹿唔識脫

老實講
點度都度唔到閪手跑出

今日都係玩信心算

真心，我都估唔到

初出比潘跑1000 有飛
上場沙田跑近
3歲神仙唔會用盡隻馬

中風

閪手跑先好一定冷 發神經搏你唔信

r2 4.6.10心靈投注

勇者勝定牛精大哥好

有毅君子行返駿王劇本

我買閪手 拖拉

牛

麻麻地隻10

牛到跑馬呢邊繼續牛😂

我係反何妖 所以唔會簡佢
仲要騎牛 至憎牛

我 8-9-10

牛左

你地好快會覺得
買何妖買到懷疑人生

隻牛冇可能甩頭三

Gel

仆街得4.4倍

仆街何妖

成才騎好少少掃哂

屌 拉頭馬條女好大波
J2影一秒又轉

戰鬥英熊

又蝕位 又甩韁繩

頭關

狗餅唔想賭呢場

成才咁撚落力 方仔直落啦
條仆街賭大左又要追數

要買買田雞算

3號wp

我買左佢契哥

熊！

冇田雞

啲飛cls

熊軍
閘都出唔到

合進駒 追數精選

仆街跳閘

笑死

勁駒追數

下場嶺寶峯

又得一關

好耐無見你

你又過嚟坐吓囉

Hi安巴

唔識玩馬仔

路過only

9買 2-4-8

識唔代表win
唔識都唔代表lose

無馬會account買條毛

無賭牛熊喇
會破產

2

4號

串q啦super

我都破破地

出咩都冇

真係方仔追數日
再一次證明 蔡唔洗再買

下次又方。。。

又方

仆街

7場skip
8場追數
精算齊同

何妖個撚樣SL

潘狗

乜撚輝煌星
屌你老母

又第2

有錢繼續賭

尾場買乜

田雞食尾糊

好彩最後冇鬥氣，買左6-10 WPQ

收返個盤

潘狗騎高一班

好彩

提提大家今個禮拜跑星期六

生死注

曼城對左

估唔估到咩馬

Emoji估馬名

間鋪幾時開

刨馬先

7月6如無意外

頭場財帥

頂唔住

今場2定9

R2 1-10-13 !

冇2 9

買左2

屌，兩場都係拖雷狗累事

12wp點睇？

又第二

笑左
Btw點解周狗唔跑

中9-7 孖寶，好好分

勁又唔提水

跟人水唔知中唔中嫁，但好似第五場有料，二號

仲有無孖寶飛

All in 1w3p

今日要中人生第一次三寶正獎！

其實三寶d 派彩係點計法

同其他彩池一樣按比例抽完水照計😂

例如8場1，9場2，10場3呢個組合佔全個三寶彩池既1/1000
大約就係800倍🤔
所以同每場個W冇關

sor

13 W

一關

小小姐

13 退出

早14-12

第2場跑乜

又係兩個人加埋既貼士先中

博冷9 號

爆冷，但唔係我個隻

屌
好彩留哂手
聽日all愛駒算

我中左14-12

嘩。咁冷都中

收how many

旺紫丁邊有得輸

15$ 98倍

有本囉聽日😍

個數點解咁零叮😂

痾煙？

日本馬黎講簡邊個騎師，武豐？

不了

倚賴wp

啲波數末返

屌，真係位置

信心保證

突然買五舊

中單T

4月果場都係買佢5舊
愛駒

位置都唔買?

上次都係W500😂😂

唉屌反正隻垃圾股都坐緊萬幾蚊
豁出去算

all in蓄牲

死撚哂😑

隻馬完全冇。。。咩事😔

今日唔玩啦，輸返尋日既利潤

Sor🤦🏻‍♂️好撚廢😩

唔緊

浮浮沉沉好正常

追返啲

41倍

頂原來你之前話follower多過恒指係真架
我科勞左你喇。。

唔介意就好星期三再玩過

如果見到記得fol返我

好

lm

好應該全部$唔再玩垃圾股隊撚哂落馬會

早晨，今日周蛇膽

早晨

有咩頭緒

中頭場，勁快步p

今場試下潘頓先

我可惜

加油

皮具

跟多次潘頓

無w

7 號打到2.5

好on9

p 都無，留咁後

屌，周蛇入晒p,d 熱腳死尻晒

屌潘狗第4,我pq 姐

9-10-12

9唔遠追

開大熱，無引

4 號

第四

第4

今日收檔唔玩

睇黎都係收皮收到季尾😭

我終於賣撚左
屌佢老母😅

恒指升千幾佢倒跌🌚真係好撚痴線

R巴有沒入GP?

no
邊度有

好～已經pmed😂

今日有沒心水

3 4 5場周狗